ЕСЛИ Заказчик = нет проблема и Тех. задание = задание не написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = не работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = не готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Заказчик = есть проблема
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание не написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = не работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = не готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Руководитель проекта = не работает 
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание не написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = не готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Системный аналитик = пишет ТЗ по проекту 
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание не написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = пишет ТЗ по проекту и Макет = не готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Тех. задание = задание написано
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = пишет ТЗ по проекту и Макет = не готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Системный аналитик = не пишет ТЗ по проект
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = не готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Веб-дизайнер = работает над задачей
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = не готов и Веб-дизайнер = работает над задачей ТО Макет = готов
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = работает над задачей ТО Веб-дизайнер = не работает над задачей
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Команда разработчиков = программирует сайт
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = не написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Сайт = написан
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = написан и Сервер = не включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Девопс = работает над задачей
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = написан и Сервер = не включен и Девопс = работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Сервер = включен
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = написан и Сервер = включен и Девопс = работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Девопс = не работает над задачей
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = написан и Сервер = включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Команда разработчиков = не программирует сайт
ЕСЛИ Заказчик = есть проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = написан и Сервер = включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Заказчик = нет проблем
ЕСЛИ Заказчик = нет проблема и Тех. задание = задание написано и Сайт = написан и Сервер = включен и Девопс = не работает над задачей и Руководитель проекта = работает и Команда разработчиков = не программирует сайт и Системный аналитик = не пишет ТЗ по проекту и Макет = готов и Веб-дизайнер = не работает над задачей ТО Руководитель проекта = не работает